觀塘黎明行動大成功

三單撞車

好彩我醒目
行路去九龍灣

自動攬炒系統已啟動

4點，5點，7點各一單

終身停牌啦

你地D手足....真係太過青

塞咗成粒鐘都有

九龍灣落左車

集氣屌死撞車d 撚樣

牛下仲塞緊
呢幾日都係咁

真係屌佢老母臭系
唔撚識揸車咪撚入高難度地區啦

又觀塘

原本都夠塞架啦

低賤地方

觀塘唔撞車都塞撚到仆街

開源道會炒牌就好好多

黎明行動都不及開源道迴旋處撞一次車

開源結界
經過去東隧都要塞一餐
屌

恐怖活動

搭258D既人比人嚴重underrate
觀塘道同屯門公路塞到傻，龍翔道鄧到屎忽開花

搭40A塞左兩個鐘

塞咗勁耐，以為巴士司機有訴求所以按章工作唔轉線

終於塞完 全速前進中

遲下撞車都變國安法

邊個位置？

我巴士六點係觀塘道休憩處，塞撚到要用半個鐘先副觀塘市中心個站。